[無圖]狗都唔食麥記新薯條

薯條無多到(仲好似少咗), 點解一pek醬(仲要唔係特別) 好食，會值7.5?

7.5 唔係包埋杯特飲咩？

加4蚊渣

7.5 計埋大大特飲?

記錯，但4蚊都唔值

尋日食完即刻肚痛

琴日食完，真係唔係特別好食。
有少少似麥樂雞燒烤醬，
冇特別，又細份。

想食你二手薯條

前幾日又係去咗試。
狗也不屌。D 醬根本唔夾

食落好似小丸子啲章魚燒醬 同薯條好唔夾

唔好諗住黑松露食幾正

睇過佢'筆'
都係'筆'落中薯條個盒到再倒落上面個盒到
DKLM

明伏都食
on9仔
btw褲妹有錢

利申on9仔

似公廁放左幾日啲痰